男人

以前成日都覺得自己男朋友係一個好好既男人
但每次冷戰都係我去求佢同我一齊
但今次冷戰就同平時唔同左
分手兩日都冇就好似要同第個一齊
佢嗌交既時候講既野，我真係呢一世都記得
一次比一次嚴重
仲試過比佢打
覺得大家既感情已經去到盡頭
以前冷戰後好翻都可以好似以前咁咁甜
佢可以當完全冇事發生過咁
但係今次已經好似唔係
其實個心已經好傷好傷
我真係好愛佢，點解佢會變成咁？
我幾時先識醒？

今天起各有日後

救命牙，牙叔我閪痕牙

有冇C打幫Me奶下。plz!!!! thz=3=